英國BNO簽證有新政策：新結識嘅男女朋友亦可以申請BNO簽證！！！

您的家人何時可以申請

如果您在擁有有效的BNO簽證後就開始了新的戀愛關係，則您的伴侶可以作為您的受撫養人申請。

他們需要在他們的申請中使用您的申請編號將它們鏈接在一起。

如果您的孩子（未滿18歲）是在獲得BNO簽證後出生的，則可以為其申請BNO簽證。 申請時必須具有有效的BNO簽證。

When your family members can apply later
If you start a new relationship when you have a valid BNO visa, your partner can apply as your dependant.

They’ll need to use your application number in their application to link them together.

If your child (under 18) was born after you got your BNO visa, you can apply for a BNO visa for them. You must have a valid BNO visa when you make their application.

成真了

100萬個黃票票支那豬畜勢待發

HAPPY伯等廢老身價水漲船高
成為支那大媽們既首選恩物
中華人民共和國小不列癲特別行政區指日可待

有BNO有00後後生仔屌既時代到喇

支那陰道機會來了

有BNO有西屌

yeah,手持BNO有閪屌

有西屌

會唔會出現大量假結婚

揸bno有女屌

會

英文好似無改動

唔係 而家婚都唔洗結
條廢老篤下手指就可以帶埋支那豬成家過去
其他原有BNO既本人利益進一步削減

係喎，屌

點prove

大灣區戶照證即將推出一等共黨公民計劃抗衡

冇BNO 97中老前依然冇份

Who needs午餐肉now

咁sp都唔得

支那即刻叫班入境狗日日加班印護照
一車車黃票票送落黎
聯絡本土廢老集團 到時候一機機廢老+支那豬直運英國

性開放 可唔可以同時有好多個伴侶

MI5 is watching you !!!

出完VISA分手又識咗第二咁又得唔得？

即場做愛

cls連結婚簽個字都唔使

向支那陰道說不
只屌港女黃絲閪

男男ok?

英文寫至少交往兩年

watch老母咩
你係watch到就唔會有咁多支畜係外面搞事啦
肯定既係原有貨真價實既BNO持有人權益又會進一步減少

冇BNO既中老，不如英國幫幫佢地

點證明

到時候英國本土怒屌連BNO890後都趕撚埋出去 完美支畜劇本

可能住址證明

They’ll need to prove that they’re either:

in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

同性伴侶關係都冇問題

同住都唔洗改住址喇，何況拍拖唔一定同住

ok，向來移民正常國家都係性傾向平等

英國歡迎LGBT,男男點會唔得

睇錯新垣結衣

你呢個實際執行係上黎有=冇
支畜假結婚都行之有年
你呢D2年既 求其整幾張銀行信政府信都呃得到人
莫講話支那豬呢D就地做愛都冇問題既無恥賤畜

使唔使公開戀情

你要第六年先入籍正式成為英國公民架，再講上年7月Daily Telegraph 報導過Boris Johnson 準備修訂「叛國罪」「反間諜法」同「官方保密法」！你咪試吓你第六年俾咁俾你入籍？

假拍拖，一次20萬，有BNO有蝦條既時代到

If your child (under 18) was born after you got your BNO visa, you can apply for a BNO visa for them. You must have a valid BNO visa when you make their application.
解答咗英國生B嘅問題

唉，點都唔考慮97前香港出世果批

我既新年願望係搵個有BNO/BC既男朋友

咪係囉屌，真係睇咗幾個月都當呢班人透明

違反中英聯合聲明備忘錄

我有BNO，你有冇西?

真唔真呀？

歷史文件佐成年都黎緊

英國唔會主動違反

有bno
美股豬左5皮usd
有冇00後妹妹想識我？

想唔想要D母愛

gay?

毒撚邊度都唔歡迎

你唔洗間諜 黎幾萬個支那大媽過去條數都夠死啦
更何況你捉撚得到先得架大佬

要同居兩年

娜娜

扑咗兩年算唔算？

屌你老母負皮我
母愛攻擊你丫拿

用部電話
較返兩年前嘅日期
影張床上相 (當然就順勢搞埋）
完

有無有BNO 嘅阿姨
阿姨我不想努力了

屌你 我都未俾正皮負皮你就屌我

而家俾個負皮你

咩新政策, 本身都有

當場做菜

樓豬標題錯

in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

o ba san︰同我奶

how to prove that

即係會有一堆支那女人去英國？

佢呢段嘢今日先加，本身冇

prove唔到咪唔批囉

痴線，連假結婚都唔駛，假情侶

本身要常住香港/英國

我印象住址證明可以當係，但要有2年record以上

點解D人唔爭取下 有HK出世紙都去得？
而家D政策好似益緊D唔關事既人

拍拖都得竟然唔使結婚

手持BNO有西屌嘅日子來臨喇

樓主標題誤導哂

有bno但無錢

Good

本人八十後有bno
現想結識無bno,less than 25的女子（抽煙免問）
請pm

韋小寶咁多條女就正

咁點解話new relationship

有冇女神絲打

有bno有錢但冇女

叔叔，落選港者點睇?

有 BNO 有蝦條 !?

新結婚咪得

咁又點係”new relationship”

我之前聽，係要同居兩年

有BNO冇女冇錢但覺得自己好靚仔

結婚咪得

Partners
Partners must be 18 or older to apply. They can be either:

your partner
your adult child’s partner
They’ll need to prove that they’re either:

in a civil partnership or marriage that’s recognised in the UK
in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

When your family members can apply later
If you start a new relationship when you have a valid BNO visa, your partner can apply as your dependant.

They’ll need to use your application number in their application to link them together.

If your child (under 18) was born after you got your BNO visa, you can apply for a BNO visa for them. You must have a valid BNO visa when you make their application.

要兩段一齊睇
即係你出左 BNOVISA 之後先結識嘅Partner都可以申請，但要跟據返上邊 Partner 嘅 requirement ，即係同住兩年後，再用 BNOVISA Partner申請人嗰組 Number 去申請

BB都係一樣咁樣後加，呢個係為左解決 BB 係英國出世嘅問題。

因為之前講左要一齊申請，無得後加，呢個後加方案解決左依家新關系同埋 BB出世嘅問題，呢兩種status 嘅人可以後加申請 。

應該係咁解讀。

你唔係覺得支那陰道做唔出呀，即刻濕曬隨時準備進入啦

I know that feel

yup
普通法婚姻黎
可以google下
其實香港同英國都無婚姻法
簽紙其實無意義

自己住大廈有好多
唔講香港話
問親野都係普通話
答佢我只識香港話，英語，日語，
佢哋都繼續同我講普通話。
住左都四五年。

又係香港人

原有BNO人既權益視為糞土
支那大媽已準備就緒

講真我呢一代要用翻阿爺的做法
there is no free lunch
free is the most expensive

樓主標題黨
唔係新政策黎
出bno 5+1個陣已經有
同埋唔個新識嘅男女朋友都得

咁撚多傻鳩唔睇內文
比樓主fake

直接去英國揾啦diu

以後佢地就係你英國鄰居啦
大家都屎腥港淫

去英國一定要識講普通話

落選港豬

new 係相對於簽visa之後既事

哪有女
DLLM

sang生，狸姣媽？
禾sick講拱東話
仲sick on more呀～

有bno 但我Gay

Partners
Partners must be 18 or older to apply. They can be either:

your partner
your adult child’s partner
They’ll need to prove that they’re either:

in a civil partnership or marriage that’s recognised in the UK

in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

香港結婚果邊唔認可
簽紙點解冇意義

澳洲都要整本記事冊 要相要收據要何時何地一齊做過啲咩

最簡單照片
一齊兩年起馬都過千張相

成班英文有問題
個標題更加有問題
咩叫新相識
要住左起碼一齊2年先阿
盲毛

換衫化妝補影，得佐
time stamp可以偽造

用social media account prove

人地係寫「partner」
所以叔叔都可以

gay得唔得先

97前又冇女朋友

If they’re your spouse or civil partner
You must show a marriage or civil partnership certificate.
簽左紙咪無兩年要求
當然唔係叫你拎完BNO VISA 第一日就幫人簽紙再幫佢整BNO VISA啦

鬼唔知結左婚就無問題咩

應該highlight埋林鄭

之前都講話有簽證後結婚但唔俾個伴侶攞簽證會有問題

有BNO 有閪吊

所以依加都只係叫解釋左, 拎左BNO VISA 之後, 如果結婚/同居/生仔 點搞

極端D咪 識個DAY1拎T5既女仔, 即時同居2年後 幫佢申請

都幾難
假結婚仲要捱5+1 先到終點
真係要假結婚揀BC 好過啦

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

咁係咪應該英國簽紙至少英國會承認(?)

要通常居住香港

應該話，簽紙同同居法律上無分別
都承認係夫婦
就算簽左紙，但係分居左一段時間，都會當你離左分
所以簽唔簽都無咩分別
不過同居要你自己證明，簽左就直接有張紙證明咁囉

香港人又贏

應該有英文既結婚證書都已經可以, 不過你人係英國 方便緊係英國搞埋
同性既話更加係英國搞仲好

個計劃明顯叫人幫手救手足啦

咩藍絲支那閪果d
大家去到幫手篤尻佢地危害英國國家安全啦

有冇有錢女女想走
我有bno but冇錢
Pm

屌咪即係更鼓勵強國人混入去移民
到時班蝗蟲係果邊做柒野甚至犯法又話自己經bno移民
搞臭香港人個朵本身5+1呢單野已經有英國人反對過，如果真係有強國人係英國搞臭bno holder個朵，移民過去既香港人仲難捱

唔明上面班連登仔咁開心做咩咁想屌閪去叫雞咪得

連登班恐同撚留返係大灣區啦 英國好多gaygay架

一陣又炒車。

英國簽紙本身要有VISA

即場扑野

通常 同居2年 租約 電費單呀果d 聯名戶口

寫篇文 交代下 戀情 合照呀

搵證人 證明你地關係

大把野 可以

大把支那妹屌

來自廣州想揾個男朋友，條件係有BNO

即係室友係法理上等同夫婦

準備去烏克蘭到掛住本BNO喺身周街行，有冇人組團

我有BNO, 邊個支那婆埋身我實賣你去英國做雞。

會有烏克蘭仔仔埋你身

你完全正確

特別一班口講愛支那廢老bno
佢哋一定靜雞雞帶支那女申請
唔可以唔踢爆

咪申請結婚訪客簽證囉
如果英國識既 應該唔洗轉VISA都得

新相識同住埋一齊兩年有咩衝突?
今日批左visa之後新相識到一個男/女朋友，
之後開始計同居2年之後佢就可以加入做你dependent，依個咪係新條文所講
未有條文之前係無得後加人，你申請時已決定5年內你只能選擇單身/long d/嬰兒都唔敢生因為無條文話可以加做dependent，而家就有返啦

想屌支那妹咪去叫雞囉再唔係去屯門公園大把燕瘦環肥豐儉由人

仲要唔一定係港女閪，可以係去到英國後搵到非英國人閪屌
北歐東歐想入籍英國既都唔少 不過奉獻大家唔好同支那人一樣，係真心相愛先好

佢博攞你5+1既錢

支那女人
支那人沒有（略）

成個PO最精闢

你都on9，全世界國籍任BNO揀，仲駛撚揀支那雞

死番去支那

要同居兩年？
乜咁開放既D要求

烏克蘭仔仔稀有過女女，仔仔一於益你

比條原link出黎啦

5+1要6年先到終點BC喎
仲要如果對方行差踏錯會連累埋自己架喎
邊個會博

不過認真，如果申請咗BNO Visa長期住喺英國，即係呢個新結識既partner一定要喺英國有合法居留先得？唔係點樣又要住滿五年喺英國又要同佢同居兩年，咁同居一定只可以喺英國同居架啫

本身新生子女可以申請family visa

波蘭妹，烏克蘭妹

廢老

用bno係英國拿拿聲搵冇英籍既人結婚

連登明明係全港最大gay壇

算啦,英國擺明所有新政策都圍曉BNO

未出生果個之前無話可以後加，而家可以即係兩公婆可以過到去先生

男朋友!

外國啲支那妹質素高好多

有冇限一人只能有一個男/女朋友？

講真唔係咩好事

佢地好極端
一係好低調嘅中產
一係臭閪官二代

垃圾,肯定引入大量奸細

先唔理廢唔廢老
假結婚你係唔認識對方
要同一個人你唔認識既人保持最少6年關係
申請BNO VISA 要筆費用
過到去要6年生活費
仲要6年期間唔好行差踏錯
難度係極高

我諗其實只係出於人權方面考慮，

如果無咁既條文
即單人去既預左5+1都要單身，如果唔係確保唔到伴侶最後可以跟自己留英
又或者情侶/兩公婆去既預左5+1都唔敢生BB，如果唔係確保唔到小朋友有身份

咁係違反人權，尤其係英國

好似拍做愛片再upload上去

廢老都唔係傻，佢本身都無錢無野輸既話
如果有心人真係要買你個身份，根本你一毫子都唔駛出
即係陪佢過6年佢包你所有支出當買個身份
兩個人生活6年200萬都好夠，比起投資移民仲係慳好多

本身有條文處理
304-309

應該禁止partner係支那人
如果對方係日韓/歐洲白人就應該無任歡迎 (奶共白人國家如塞爾維亞另計)

其實佢哋質素係ok
係驚政見
如果搵啲政見夾到 身家清白 係OK

有BNO有蝦條

政見更加極端
一係小粉紅
一係仲激過我地，好似維權律師咁
其實有唔少係同一陣線

佢地做錯咩 係都唔批

Partners
Partners must be 18 or older to apply. They can be either:

your partner
your adult child’s partner

They’ll need to prove that they’re either:

in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

要有2年份量每個月嘅證明

男女男女朋友

有bno 有閪屌

要2年份量address proof
通訊紀錄
旅遊紀錄etc

哇 即係at least 可以呃屌到兩年閪

提防支那雞

人地講明要同住至少2年

點樣證明同居

唔係㗎
簽完冇耐就申請都係唔得，要其他proof
就算就咁結咗婚一段時間都唔可以剩係畀結婚證書做proof

都係嗰句 只可以怪父母on9

其實一直都可以, 就連同性伴侶都entitled for spouse嘅資格

同一地址2年份量嘅bank statement / utility bills + 屋契/租約

所以我最後果句都頭盔左, 唔係拎完就即搞
可能幾個月, 可能年幾

原來係咁
多謝絲打講解

用常理諗啦
總之嗰啲拍拖又唔係一齊住
或者一結婚就申請咪鬼鬼地
最易prove係有細路

簽證費都比唔起

由黨負責出錢
畢竟英國佬收CNY

唔理啦
我覺得最主要係講返清楚, 單身拎緊BNO VISA 果時, 去到英國識到人 結婚生仔點搞姐
因為之前又話家庭申請一定要一齊搞, 無理由叫你5年單身姐

係咪5+1最後申請入籍時都要一齊入？

咪傻啦，十幾年前假結婚拎香港身分證佢地都俾左七八萬出黎架

屌 靜啦
一陣一班人攞著數
仆街樓主

你一家大細去咪唔係好事囉
我一丁友去去到要五年先可以成家立室？

96年出世冇領照舊冇

後者唔錯

They’ll need to prove that they’re either:

in a civil partnership or marriage that’s recognised in the UK
in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

呢個點prove.. 兩個人嘅地址證明？

英國就係俾你假結婚帶人過去
男女朋友不算結婚

個樓主係咁加鹽加醋又斷章取義害鳩人

如果果個有心人有200萬要個身份
都唔會揀5+1既廢老啦
佢比200萬搵個支拿仔仲好啦
如果廢老到最後fail
佢應該都會fail 架喎
同埋5+1入面廢老都要搵錢 有比過tax 先得

係英國俾人發現假結婚 罰好重
仲要即時踢全部人出境

伴侶都要2年同居證明
就算比你假結婚都要5+1
主申請人過唔到另一個就bye

Cls

求絲打pm我

利申 全家有bno

your partner
your adult child’s partner
They’ll need to prove that they’re either:

in a civil partnership or marriage that’s recognised in the UK

in a relationship and have been living with their partner for at least 2 years when they apply

我月頭send左個email俾home office就係講呢樣野 雖然唔知關唔關我事 但估唔到佢地真係有follow up
相信佢地都係保障翻年輕嘅BNO Visa holders 係個五年內同非BC嘅人結婚或註冊做Civil partner時 對方都可以有居留嘅權利

//...I hope that the Home Office would consider permitting the newly married spouse/partner of BNO Visa holders inside UK to get a special visa under the family visa category or to include the newly registered civil partnership/marriage relationship into the BNO Household Member Route (which is currently set for the adult child only). I believe thousands of younger BNO holders and couples are struggling with the same formidable challenge. I hope this issue could be put on the agenda for discussion in Home Office for possibilities of revising the BNO Visa policy in the future.

Thank you very much for your attention. Wish you and all Brits healthy and safe.//

去mi 5 mi 6 report

港女都係垃圾

你的email起了作用

死臭閪，揀都唔揀你啦

in a civil partnership or marriage that’s recognised in the UK

係英國結婚只可以一個伴侶
In order to be recognised as legally valid, all marriages which take place in the United Kingdom must be monogamous and must be carried out in accordance with the requirements of the relevant legislation.

咁伊斯蘭教四個老婆點算
For a polygamous marriage to be considered valid in the UK, the parties must be domiciled in a country where polygamous marriage is permitted and must have entered into the marriage in a country which permits polygamy.

總結：英國不允許有多個一個伴侶 (Matrimonial Causes Act 1973.) bigamy最高刑罰七年監禁
除非你喺英國以外承認重婚嘅地方結婚
例如印尼印度沙地阿拉伯
香港1971年起重婚係犯法

me廣洲出世，(好似)有大灣區身份證，我地交換喇

(曲)

英國佬而家收NHS同IHS啲錢收得好開心
加開多啲 等啲錢吸得重多
大陸就係唔想咁樣比英國佬吸金
抵死呀大陸 今次實大把人走晒去UK

手執BNO有西屌既日子終於來臨！

會留係度同佢鬥長命

係香港啱啱grad冇耐，同條撚到居兩年咩
知唔知啲樓價幾撚貴啊

要反制了。英國所有原中共國民及其家屬強制回國以示決心及令其該國所受損失影響之大。

即係本身有個冇bno嘅女朋友，咁我而家去申請bno visa，我都唔可以幫我我女友申請埋？
反而我攞咗bno visa之後先識嘅新女朋友先可以幫佢申請？

如果你依加果個同居唔夠2年既話, 可以咁講
拎完BNO VISA, 新識果個都要同居2年後 先可以幫佢拎

咁如果申請左bno visa去左英國
另一半冇
咁仲點同住2年?

T5 OR 簽紙

X2

30 個月簽証，60 個月簽証 app 申請留香港兩年/24個月，不過唔建議，咁耐之後未必走到。
英國學簽，或者工作假期，工簽，係英國一齊住兩年，如果可以嘅話，咁樣好啲。

留名等包養
利申 有bno

佢係2樣嘢喎，一係你結咗婚，一係同居2年，同居個選項係預備你喺英國嗰陣識到個海外生之類

依家可以引用IS新娘既案例喎！

即刻信回教係咪計4條女

我有Bno 28歲 學位畢業 有樓
有冇絲打肯跟我過去

仲未搵到
即係唔走得住
而家自己走咗咪漏低佢？

可以收養性奴

即係摩門教都得？

IS係好跨張先比人除籍
你普通支那豬帶左過去已經好難除

你可以係英國識架嘛（東歐／南歐／留學生，etc）

諗住去到英國識俄妹，有冇機?

隨時係特務

唔係好信,都係走去婚姻登記處簽咗紙先,過到去先搵天主教堂行禮

笑撚左 佢地有先都唔到97果班有好撚野

無bno 留名⋯求bno 女

英國佬咁精點會好似港共咁屎玩支聊人換血
去到英國6年冇老綜冇福利冇公屋
廢老撚生存到6年咩
你地又諗多左

自己揸主意啦巴打
祝福你！